dse數學高手請入

想問除咗睇Herman yeung 和做past paper 仲有咩方法可以boost個數學能力 secure個5星星 例如補習？🙏

其實做3次30年past paper都夠做五星星

用thinka app 操熟佢

私補可以pm

加咗密點r生意啊？

好波

剩係做難野，考評局pastpaper本書有sort好每年最難個6、7題mc，或者你自己都搵到（最差命中率果堆就係）；至於lq 剩係做candidate performance有poor果d。

可以補但唔好依賴, 每課啲concept唔明自己睇到明為止, 網上好多資源, 只操題你唔get出新題都瀨野

我有超大量傳統名校mock卷
當年我都係操佢地跟住拎5**
操完一次如果你真係明曬其實個5**都幾穩
有興趣可以留tg跟住我搵你
講明先 係賣/換 唔係送

簡單數心算唔好靠計數機
留時間check 卷
Dse數其實唔算太難
重點係小心

Pm我 hugo1991

如果我淨係衰大意例如成日個腦塞住咗 之後發現加減寫錯啊之類 係咪真係唯有靠練習量解決